有機會睇到男神洗白白，但忍住咗⋯

前一排行完山，男神喺我屋企沖涼，有機會睇到但忍住咗冇咁做，好後悔⋯